有幾多人因愛成恨？

條女飛9你 因愛成恨
條女帽9你 因愛成恨
條女唔show你 因愛成恨

愈來愈嬲 愈來愈憎 愈來愈討厭

dllm

dllm
臭G

巴打遇到臭雞？

正仆街 有女朋友都黎搞鳩我

一齊十三年
帽左我

屌佢老母臭雞
巴打撐住
我地男人大把世界

咁絲打最後點
件事發生到咩情況？